想問熄左車後車底有啲聲

好似熄左啲舊款一體式冷氣咁
會好似有啲沙石彈跳嘅聲音剔剔撻撻咁
但我架車又唔係每次熄車都有
係行完長途就多數有，想問係咩聲嚟？

D喉冷縮熱漲

未熄右？

原來係咁thanks
係咪舊車多數會有？定係就算新車都會有？

好多車會有, D機件降溫產生出黎, 正常.

明白 唔該晒巴打

降溫咋喎

有喉既車行耐左熄車都會有，冇喉個d 唔識，不過我就未試過用完個尿袋之後聽到佢熱脹冷縮d 聲

尿袋無喉

下次熄車用水喉射下隻碟降溫

再噴wd40 洗走銹漬

我講portable 個d 尿袋咋

我架車都係咁。
金屬 cool down. 正常
Google下「clicking sound after turning car off」

GTA啲車都有呢啲聲啦

屌你老母

想死

陣間有人信左你真係累撚死人